[認真po]學做個有承擔，有膊頭嘅男人

一個真男人係要許下實現到嘅承諾，用行動代替口講。養寵物要照顧一世，返工要承擔後果唔卸膊，感情上更要有擔帶。

眼見而家風氣興拍散拖，見盡離離合合，係咪真係試愛就自然會搵到真正啱自己嗰個？我一直同自己講：拖得一個人嘅手，就要一直拖住佢行，中途唔理兩個人發生咩問題，都要盡量解決。就算冷淡期都好，自己都有一套方法去自理。

講句我愛你有幾難，但真正用行動表達到先係最難。我可以同你講，女人係會記住所有你許下嘅承諾，一次又一次做唔到，你講一百句我愛你都係冇用，所以我俾承諾人前，都會問清楚自己係咪真係做得到先好。

自己冇咩叻，但至少會為自己肯承擔而自豪

10/10

0/10

100/10

10000/10

不如試下唔好淨係俾分

鳩清不如唔好再講爛gag轉型做愛情專家啦

我唔係個咩專家，只係個普通男仔

冇女點樣可以有承擔

鳩

唔好為拍而拍，拖得一個手，就要一直捉實佢

好鬼鍾意你啲認真post

已正評

鳩仔

咁深情啲女俾你溝哂啦

Man仔

Agger 即使男女都好 都要講得岀做得到 唔好比假希望人

有丁絲打 啱唔啱

不了

你大相公 都咁霸王 ，點有承擔呀

馬丁巴係咪女朋友做錯事發脾氣都會主動哄返對方既人

好想遇到露乜鳩巴打咁既男仔

0/0

係呀，喺身邊就會攬。

非基

考慮下 我等你

如果可以，我都想有個女仔俾我負責任

為應該喊嘅人而喊，為愛嘅人負責任，唔好急

馬丁巴激嬲女朋友應該講幾個笑話就哄得返

傻啦，唔好笑會仲嬲

馬丁巴好有人格魅力

屌你老母阿

全世界男人都欺騙我感情㗎
你可唔可以做我男朋友 脷伸真絲

你搵到我tg咪同你傾下偈

如果個個男仔都識得好似你咁諗就好了

冇用啦，我想佢見到嘅人唔會睇到

我開po都想提下人啫

唔搵啦唔搵啦你比我啦

你咁諗無用嫁
條女都係會飛你

唔淨只係感情方面 而係做人方面
家下啲人愈嚟愈仆街
所以感情方面都好仆街

拎得起放得低，唔會咁易再為人喊